# Задание: решить задачу из двух частей и организовать структуру проекта на сервисах gitlab.
 
# Задачи:
1.	Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CDдолжна собирать приложение запускать его передовая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CDв виде артефакта.
2.	Для второй части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». Система CI/CDдолжна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата его работы (Например, собрать и запустить сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным и результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для запуска сервисов «docker-compose.yml», которые сохраняют результат в файле).
 
# Требования к репозиторию
1.	Создать публичный репозиторий на gitlab
2.	Оформить структуру проекта на любом языке программирования и сделать первоначальную фиксацию пустого проекта
3.	Оформить ветки «master»и «dev»
4.	Зафиксировать в ветке «dev»промежуточные этапы разработки
5.	В ветку «master» зафиксировать версию 1.0. полностью готовое решение задачи
6.	Создать документацию:
 * В корне проекта: файл README.mdс кратким описанием и интерфейсом программы в разметке markdown.
 * В корне проекта: файл DOC.mdс описанием задачив разметке markdown
 
# Функциональные требования:
1.	Решить задачи на любом языке программирования
2.	Решения всех задач должны собираться, запускаться или разворачиваться системой CI/CD
3.	Для 1 части, требуется ввод данных, организовать данный ввод динамически средствами CI/CD, а не «жестко закодировать»
4.	Для 2 части данные для задачи и приложение должны быть разделены на отдельные изолированные друг от друга сервисы. Например, сервис «БД» и сервис «приложения», которое делает запрос к «БД»
5.	Данные для части 2 могут храниться в файле или БД